# Translation of Plugins - Q2W3 Fixed Widget for WordPress - Stable (latest release) in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Q2W3 Fixed Widget for WordPress - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2021-07-13 14:07:52+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/3.0.0-alpha.2\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Q2W3 Fixed Widget for WordPress - Stable (latest release)\n"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "Fixed Widget"
msgstr "固定的Widget"

#: q2w3-fixed-widget.php:528
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: q2w3-fixed-widget.php:497
msgid "Install Now"
msgstr "立即安装"

#: q2w3-fixed-widget.php:494
msgid "Activate Now"
msgstr "立即激活"

#: q2w3-fixed-widget.php:480
msgid "This ad management plugin provides many features to optimize your ads and to boost your conversions. It works perfectly with the Q2W3 Fixed Widget plugin."
msgstr "这个广告管理插件提供了许多功能，可以优化您的广告并提高转化率。 它与Q2W3 Fixed Widget插件完美配合。"

#: q2w3-fixed-widget.php:446
msgid " Works like the Disable Width option."
msgstr "类似于“禁用宽度”选项。"

#: q2w3-fixed-widget.php:443
msgid "You need to provide the HTML tag ID here. The position of that HTML element will determine the margin-bottom value."
msgstr "您需要在此处提供HTML标签ID。 该HTML元素的位置将确定下边距。"

#: q2w3-fixed-widget.php:426
msgid " Note for users of caching plugins. Please, don’t forget to clear the cache after changing options."
msgstr "缓存插件用户注意事项。 请不要忘记更改选项后清除缓存。"

#: q2w3-fixed-widget.php:398
msgid "Documentation and Support"
msgstr "文档和支持"

#: q2w3-fixed-widget.php:397
msgid "Recommended Integration"
msgstr "推荐整合"

#. Description of the plugin
msgid "Use the fixed widget plugin to create sticky widgets that stay in the visible screen area when the page is scrolled up or down and boost your conversions."
msgstr "使用 fixed widget小工具插件来创建粘性窗口小工具，这些页面在向上或向下滚动页面时会停留在可见的屏幕区域中，从而提高转化率。"

#. Author of the plugin
msgid "Thomas Maier, Max Bond"
msgstr "Thomas Maier, Max Bond"

#. Plugin URI of the plugin
#. Author URI of the plugin
msgid "https://wpadvancedads.com/fixed-widget-wordpress/"
msgstr "https://wpadvancedads.com/fixed-widget-wordpress/"

#: q2w3-fixed-widget.php:466
msgid "If MutationObserver is disabled, the plugin will use the refresh interval to reflect page changes (version 4 behavior)"
msgstr "如果禁用MutationObserver，则插件将使用刷新间隔来反映页面更改（版本4行为）"

#: q2w3-fixed-widget.php:466
msgid "Disable MutationObserver:"
msgstr "停用 MutationObserver:"

#: q2w3-fixed-widget.php:446
msgid "Disable Height:"
msgstr "停用高度:"

#: q2w3-fixed-widget.php:445
msgid "Use this option to disable the plugin on portable devices. When the browser screen width is less than the specified value, the plugin will be disabled."
msgstr "使用此选项可在移动设备上禁用插件。 当浏览器的屏幕宽度小于指定的值时，该插件将被禁用。"

#: q2w3-fixed-widget.php:445
msgid "Disable Width:"
msgstr "停用宽度："

#: q2w3-fixed-widget.php:444
msgid "Used only for compatibility with browsers without MutationObserver API support. Set 0 to disable it completely."
msgstr "仅用于与不支持MutationObserver API的浏览器兼容。 设置为0以完全禁用它。"

#: q2w3-fixed-widget.php:469
msgid "Enable this option only if you have problems with other scroll oriented javascript code"
msgstr "仅当您对其他面向滚动的javascript代码有问题时才启用此选项"

#: q2w3-fixed-widget.php:469
msgid "Use jQuery(window).load() hook:"
msgstr "Use jQuery(window).load() hook:"

#: q2w3-fixed-widget.php:468
msgid "Enable this option for themes with a responsive sidebar"
msgstr "使用响应式边栏为主题启用此选项"

#: q2w3-fixed-widget.php:468
msgid "Inherit widget width from the parent container:"
msgstr "从父容器继承小工具宽度："

#: q2w3-fixed-widget.php:467
msgid "Enable this option for debug purposes (frontend problems and etc.)"
msgstr "出于调试目的（前端问题等）启用此选项"

#: q2w3-fixed-widget.php:467
msgid "Enable the plugin for logged-in users only:"
msgstr "仅对已登录的用户启用该插件："

#: q2w3-fixed-widget.php:465
msgid "Auto fix widget ID:"
msgstr "自动 fix widget ID:"

#: q2w3-fixed-widget.php:456
msgid "Custom HTML IDs (each one on a new line):"
msgstr "自定义HTML ID（每行一个）："

#: q2w3-fixed-widget.php:444
msgid "milliseconds"
msgstr "毫秒"

#: q2w3-fixed-widget.php:444
msgid "Refresh interval:"
msgstr "刷新间隔："

#: q2w3-fixed-widget.php:443
msgid "Stop ID:"
msgstr "停止ID:"

#: q2w3-fixed-widget.php:442
msgid "Margin Bottom:"
msgstr "底外距："

#: q2w3-fixed-widget.php:441 q2w3-fixed-widget.php:442
#: q2w3-fixed-widget.php:445 q2w3-fixed-widget.php:446
msgid "px"
msgstr "像素"

#: q2w3-fixed-widget.php:441
msgid "Margin Top:"
msgstr "上边距："

#: q2w3-fixed-widget.php:428
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: q2w3-fixed-widget.php:405
msgid "Settings saved."
msgstr "设置已保存。"

#: q2w3-fixed-widget.php:396
msgid "Custom IDs"
msgstr "自定义ID"

#: q2w3-fixed-widget.php:395
msgid "Compatibility"
msgstr "兼容性"

#: q2w3-fixed-widget.php:394
msgid "General Options"
msgstr "常规选项"

#: q2w3-fixed-widget.php:292 q2w3-fixed-widget.php:402
msgid "Fixed Widget Options"
msgstr "Fixed Widget 选项"

#: q2w3-fixed-widget.php:262
msgid "Fixed widget"
msgstr "Fixed widget"